[買moon]想買番個moon, 筆直$1500求推介

想買番個moon, 想有2個hdmi頭黎轉電腦同switch/ps4,
筆直$1500求推介

ew2755zh

有尺寸會更好

27左右
筆直可以去到2000